[求教] 拍足球片買咩Cam好？

話說小弟同班朋友仔踢波，呢半年開始，借左用人地部入門級單反拍片，當紀錄下賽後檢討咁。不過開始發覺太重、角度又窄，而且最主要係借機果位朋友唔肯再借（因為都幾密）

同班波友傾過，可以夾錢買部機，最緊要輕便，但筆直有限只有$800-$1000

夜晚踢波為主（雖然有大燈但都有d暗）、踢開大硬地場例如維園咁、已有腳架

真係乜都唔熟，係咪應該買sony DV？
action cam例如sjcam sj6、soocoo s1果d又掂唔掂？
跪求推介？

一定要：夠輕身夠細；機背螢幕preview；角度夠wide
最好有：拍到1.5hours+；4k；zoom in-out

打漏左個0

咪撚夾錢啦 成班人先夾得800-1000
自己返一個月兼職買部a6300 自己用咪算

夾錢果度係on9，我明，但無計啦，唔係我唔肯夾，嘈都嘈過……你懂的
所以呢家唯有將價就貨，始終部嘢買返嚟都係Share用，唔係私伙
各位巴打屌得細力d

山狗 幾百有

呢家睇緊sjcam sj6同soocoo牌子，但始終未用過action cam，拍踢波（咁大個球場，十鳩幾個人）又夜晚o唔ok？

可以上youtube搵下片 睇sample

講真，是但攞部手機加wide lens都已經好過曬上述例子 你用iPhone 咪買粒moment wide lens

買部二手機啦

800-1000
大家輪流用手機影啦

笑撚死

以為拍咩比賽片

iPhone算啦...

賽後檢討定打飛機先
1000一齊食餐飯算數啦

淘寶支action cam，有大燈就冇問題

呢個真 樓主講到佢地咁唔團結 連夾錢買機都無人想夾 拎去食餐飯 和和氣氣 之後咪大家都肯夾錢囉

山狗我不如買返舊款go pro
千零有啦

山狗幾舊水咋啵

其實唔係唔團結既，但無啦啦又比多舊錢，收錢果個都好麻煩，有組過隊就明架啦

一來手機無咁多電，二來無咁多空間，三來有咩事撞跌就PK，四來次次唔同人……好難架老細，用公家野就最好

你覺得800蚊既相機可以拍足90分鐘？

無錢又冇腦唔好搞咁多野啦

Soocoo C30

一定要：夠輕身夠細；機背螢幕preview；角度夠wide
800-1000冇難度
你都有心水啦，基本都係果幾部

最好有：拍到1.5hours+；4k；zoom in-out
起碼4000先有可能

$8000-10000會多好多選擇

800-1000 又4k 又1.5hrs 你真係諗撚多左
成班人先夾得果800-1000

其實你訓撚醒未
唔肯俾多舊錢就唔好拍啦
冇budget都學人多多要求

小學生?

攝影拍片個啲本身都高消費
夾咁小 好難買到岩要求嘅機

呢個budget，唔好買啦
格硬買 到時又會話部機唔清，唔好用

用呢個budget買幾隻尿袋，插電話拍

潛水？

Iphone

所以就話最好有

組一隊波玩，又波衫又裝備又買場又球證，其實果度唔少錢，最煩係…收錢

兩粒電咪得

呢個明，呢家都加緊碼去到$4000，不過都係果句，收錢好煩，求人老母咁

咩料
不如你放條片上黎，自己嘅又好人地嘅又好
起碼知道你想拍乜先

利：無踢呢個聯賽，唔是我

你地平時有一個人負責拍？

夾錢買部機，最緊要輕便，但筆直有限只有$800-$1000 ??

想用咁樣效果一定要DV 啦
最平 SONY CX405 水貨大約1.5K
無得再平

麻煩咁多位巴打屌得細力d
其實我自己都有用開中階機拍片，當然唔係話好高汁果d，純粹紀錄下，但部機就黎比人地，所以先開post問

around$1000其實好多非go-pro、sony既action cam都做到4k/30fps、1080p/60fps，買多粒後備電肯定夠拍2hrs，但我未試過用action cam wide住長開咁夜拍運動片所以先問下意見，同埋邊間廠相對較好咁解

夾錢呢家野人人問題唔同，又唔係我唔肯出，無計啵大佬……現階段爭取緊去到~$4000

又話有腳架，又嫌部入門單反重，仲話踢波
我睇唔透

收到，之前用開同事部sony DV真係幾正，但我完全鳩黎，巴打有咩推介？

等波踢果個負責hold機，都係轉吓左右呀，zoom吓呀，吹吓水講波呀咁，唔係好高質果d咋

咪推介左啦，最平入門呢部，一定夠你用 (但未必有你呢條片咁靚)

你俾條片係有人追住個波拍

但係要求又話要action cam wide鏡擺係度拍
究竟你係拍乜野，場邊一部wide angle 除左開角球你見得到個波？
點賽後檢討丫

收到, 望望先 (聽講拍片條友都係買左靚sony dv)

就係唔知action cam擺係度拍既效果，4k夠清既話見唔見到個波
好天真咁諗，如果佢有170廣角，係咪唔使手動追波？（因為睇到成個場d人點郁仲好其實)